SHF 拉打特攝綜合POST625 失控開關

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

8月通販

香港會早二日

8月魂限
8月17日 香港暫預20號派

8月24日 香港暫預27號 港魂未知

11月推介

12月推介

官方食評

官方食評

1月

官方食評

未訂嘅巴打

初步見成效

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

題外話

九月後拎嚟鞭屍

新人留名

十月魂展

以下魂展商品
MB

真骨

shf

蘿蔔魂

星矢

販賣方法

イベント終了後、各商品ともプレミアムバンダイ・魂ウェブ商店での販売を予定しております。
販売方法については8月中旬情報公開予定です。

活動結束後，每件商品計劃在Premium Bandai / Soul網上商店出售。
有關銷售方法的信息定於8月中旬發布。

鑑於疑似炒家搵食

緊記以上內容

無得去會場
以往經驗港魂都會開訂
開訂日子通常魂展後
關於港魂9月4日後

失蹤人口

真骨 kiva
或成最後一塊拼圖

笨大

一開頭神代劍明明好撚型 到最後變派膠存在
佢有時會變異蟲又唔繼續講落去

神隱的化妝師

LM

迷戀the bee的打工一族

錯漏百出的日魂
條link

幻想緊龍兔出shf

不如跳過天才出呢隻先 好似exaid 咁出billion 唔出無敵

天才係用嚟挑戰工廠阿嬸

點解csm kaixa同kabuto明明系成人size，但ooo 电王 decade又用返dx果d小朋友size

系乜系
電王呀大佬

我隻眼呀 搞咩

睇唔撚明你打乜啊 過主啦

何謂男兒玩家

用九方打字無啦啦變撚左簡體，對唔撚住

自膠，唔知點解變左殘體
請盡情屌柒我

九方左邊有個簡體轉換，成日錯手，唔好意思

成個csm都唔係成人size

係咪記錯另一條line

但kaixa大過dx好多

把劍？

的確係

腰帶都大左

無訂後悔中

訂之前都掙扎左一排
到貨開盒後 就知當初冇決定錯

訂sic補數

唔知冰拳 龍兔開唔開訂呢

港魂*

打開港魂真係好垃圾
好多拉打都冇得訂

日本限定嘛

係連build個堆都冇

都係日本限定嘛

原來係咁

想出去買幾隻野
但一諗到好撚迫
就放棄

聽日可能有新嘢，希望個賣家唔會放飛機

同意

除真骨其他都打曬輸數

準買家

Hazard Yabeeeeeeee

等緊慢貨消息

四川夠闊落

已經睇撚化咗，我諗住熔岩龍都唔訂

嗯

劇透

仲洗撚睇咩

唔係仲有強化form 咩

乜野都唔知

呢層無所謂

尾幾隻瘋狂出新form build係唔係第一套

尾幾集

仲有三集

依加先大貨.....咩料

係個倉成年啦

.... 趁有戲上嗱嗱臨入倉拎出來放

大結局係咪死撚晒
龍我死條女
戦兔，幻德死老豆
海海死三個兄弟

屌 日本都係到做市 搞撚衰到勁多人棄標LINE囉
雖則對我影響都唔算大但真係好嘔心

唔知呢

香港咋

係咩 我見之前啲相係日本都好貴嘅

我講棄坑果班

正

平日蛇王出去買啦緊係

你就好啦

暫時收手 都收晒貨再後追其他

垃圾地方

來吧

條橋一收皮就企係到

乖乖地上網撳算

哈塞撳唔到

跟我一齊_

唔明嗡乜

可能唔小心仆親效果

不了

真係仆崩頭

派膠嘅極致

已經可以幻想到佢仆街之後拉低件外套，show 件”我無事!”既tee

又一件

對上一次玩呢味係blade

我已經不想再戰鬥

btw21集啲場景好面善

東映啲場嚟嚟去去咪又係咁
e.g. 草加之死

除咗文戲

kabuto個餐廳同build
差啲以為一樣

我想講戰隊都係

呢個好耐無追

我係睇日本人分享啲圖

戰隊好睇過build 喎 劇情冇咁悶

我仲等緊百獸戰隊SHf

睇sheshe

認真唔好 又玩頭雕就無謂啦

頭雕就扔鳩左佢啦 有頭盔就得啦

冇乜she she劇情喎

又何苦呢

我記錯掛

想同兔兔be the one

愛的變身

錢錢錢呀

唉又好似一個大坑

終於睇到潤動

賤動

標shf唯一買唔落既就係佢地
但想齊set

黃羽

唔訂 唔衝現

真係買唔落

買一送一都唔要

買一送二都唔要
遲下實分開出多兩隻

幻德出現了

Are u ready

輕先

呢個post一係就女圖一大堆，一係就變gay post

撚動

Build up

咁環保巴你想睇咩

一係陰一係陽 永無中間

睇幾次都咁正
空我世界第一

玩具 算唔算中間 現在聚腳於玩具shf post

競爭對手的深紅的戰士Geiz
時間掌管的漆黑的王ZI-O

又幾型下喎⋯⋯個朵

深坑

皮套入面個大叔都幾肥下

睇返kabuto啲演員 原來個個都撈得幾掂

可能係batman果隻肌肉加皮套肌肉啫

其實咪又係高岩叔拍

你肯定右上唔係build?

左手邊有啲kiva feel

ghost arm 同build arm
好似係

又有重裝

機會來啦預巴

無build睇既星期日

我睇我英

轉頭先睇

空前絕後嘅Bike單挑

呢場真係前無古人 後無來者
仲有接手鎗個幕等都好鐘意

冇記錯打後都冇呢種bike fight

接完打個側空翻 再變Rising 拉弓射低隻鷹怪

真骨幾時先肯出埋其他Form

果時啲打鬥簡而精 短短幾分鐘 冇華麗嘅cg 誇張嘅音效
但拳拳到肉 武術動作都好用心設計 勝過好多野

所以咁多鍾意 唔係淨係因為回憶

出埋白色唔該

其實個制作隊係咪換唒人
而加感覺好公式化

打鬥冇再點理地形 環境 終知一定係空地開戰 猜下拳 之後就互片大技

Exaid, build都可以自由換場景
大樓入面開戰都一秒變空地 唔駛用腦

岩呀 呢個設定方便同合理化左空地開戰嘅事
不過就算冇呢啲設定都可以一個華麗轉身 一個廣告時間 一返黎變左空地

就係因為cg進步咗,所以動作設計就hea咗, 因為動作已係唔再係引人睇/買野ge首要因素
如果昭和, Kuuga 就有Build ge CG, 一樣玩少好多野, 同無咁多肉搏技

再加上Kuuga 之前有空檔期, 準備時間多過而家, 而家去2/3 就要pre下1年d野, 劇情 打鬥都好趕住做

btw
其實time limit 只係 減少特技成本, Dragon 跳要Effect, Pegasus 要show 隻怪飛,Titan 要整打落甲無事d 煙, 仲有縮短封場拍野ge時間

Bike fight 其實係特登請另一個特技員做皮套, 呢到又係錢

Kuuga 咁捨得用錢, 因為佢係plan 做 one-shot , 原本無plan 有平成rider series, 所以好搏

外景啲錢仲勁

但其實kuuga劇本係比較chur

我意思係無咁多空間去試野

我明呀 只係想話kuuga好多時到開拍都未劇本 同埋以當年嘅剪接技術同埋16:9畫質已經好令人讚嘆

唉 只係想佢唔好一刀斬完全唔理動作設計 bike fight

想賣玩具 想節省開支 冇咁多時間準備令特效變成爲一嘅主流都合理
但求間唔中用心設計啲好型嘅打鬥 一場bike fight都唔係好奢侈姐

早

你好早喎

早喎

全行慎入

係愛同責任

扮工為找尾數

凌馬而家坐緊定點？

大家早

潤動真係屌唔落

真係情願加少少入多隻 Hazard

真係唔識

扮工報到

真扮工

星期一，無乜動力呢

燃燒靈魂

所餘無幾

月中 失控開關

搶到就有返動力

動力來自十月飛 ？

搶到到店訂吖

十月尾d機票原來都唔算平

咁又係
睇下展品囉

個d等人影夠了，人多又逼

等之後睇下點賣先

月中開估

你要拆散一家人

唯有等

當無出現過

點解唔出兔兔坦坦

情願當無出

展品見

搶完先公報

展品見唔代表會出

好驚今年展品一隻藝術品都冇

橫掂好快被人忘記

留錢買貓糧

好快有人轉手入z-io

其實都幾難出 佢要一出就要出曬兩個形態除非好似double brothers 咁一盒過有曬

佢唔出真係慳左唔少錢
當年ooo儲左咁多年都出齊晒
我相信等返幾十年應該儲得齊

難過kiva?

會有Amazons

初見唔太吸引

主體一樣情況下 其實唔難

條隊難排 接住又有zi-o 唔知會點 仲有evolt 未出過 又有天才同龍兔

挑戰下其他野囉

只要佢出埋無敵就爽手㗎啦

唔知點解無興趣儲amazons
可能第一隻仁叔唔吸引我

兔兔坦坦唔係做唔到 係太多人排緊隊

始終係生化 唔同武士風

輪班工廠大嬸變鐵血工廠

大將軍呢

突然間諗到熔岩龍一月寄去酒店咪得囉

跟下機 排籌啦

又得喎，咁就雙入抵喎

出曬封面呃鳩我

應該可改地址

J完封面當出咗

上年展品好似出得忍者

吓

拉打沙包喎

停左無劇都出tee

有龍柒夠了
大衆沙包

龍柒夠啦

或者幻德
其實係唔係五五波？

極熱肌肉

肌肉笨蛋

hazard level任吹
下一秒邊個變撒亞人都未知

我尋晚睇咗幻德再出場就訓咗

考眼力 估下佢係邊個

諗諗下下隻shf可能係音也新form
改少少就出到

橫睇點睇都係hazard優先啦

絕版

佢d相執到廿幾歲

真係好勁

日本2D 相個個都好完美

諗唔明點解drive出得咁好
出出下直頭無影
主角都係得基本form真係慘

呢套反而無點研究

圖片只供參考

佢d金屬色整到好有機械感
上年展品影都無

遲d入手埋heart同chaser陪佢先

俾返個位exaid啦

扮工留名

休息下就後追
印象中 後追價都好輕鬆

今年有可能會公怖藝術品exaid
ghost 人氣咁低未必出

同訂價差唔多

sic應該玩amazons果面多

輕鬆玩啦

我都估會集中Amazons 多

想睇下佢Exaid會點玩

exaid硬係覺得格格不入

唯一可以SIC style 既就係Para-dx

其他 ....

要睇佢玩咩風格

老社長

機械
武士
生化

更卡通化

Amazon 要出齊3主角應該唔難

好大挑戰，所以都係出Amazons 先

遊戲同sic真係唔夾既

或者有機會直接跳到build?
幾岩出sic

呢隻可以玩

hazard 更魔王化

本篇Final boss shf都唔出真係 今年唔知build 會出到幾多斷line

見完之後唔出真係唔見好過見

青山巴好似整咗把刀

但個身又唔係金色 金色幾靚

無日期真係諗下好
個陣出完斬月真,諗住好快出埋其他創世3子,點知出隻tv未出過既斬月,撚鳩玩家

燃燒靈魂
個模多少少野就可以gogo

nu佢都未找我數

我無特典版係遺憾

扮工

成日miss左旋拍d平野

睇啱啲咩?

藝術品囉

要過數不了

開名睇下

直頭呃人wor

開名thx

Pm問下佢咩料
Y拍唔可以面交？

有冇實體店-.-

做乜啫你

嬲咩啫你-3-

為咗慳時間蝕幾百值得咩 件貨順豐比你？

咁又真係難講
叫佢比個sf單no. Track下

唔小心做左表情撚

佢寄左冇影單比你？
而家有冇覆你

過咗幾耐

星期六先過數

係咪星期六日未check 到同未寄

你影左入數紙比佢 佢有冇覆先

唔講真係睇唔出

不過星期六先入 佢分分鐘星期日先寄 都真係會未到 但唔覆就小心啲

即使星期六即刻寄 都可能今日晏啲/聽日先到

哦佢

留名學野

追問下之餘
等下件貨

有銀行戶口號碼都出古惑
就搵黑警開佢單

有無名睇

佢冇影比你 你應該即時問啦
過數影入數紙 寄件影單號 基本野黎

似正ac

米王成日挑戰

無野追都間唔中望下價

+1 靚價粗扭一流

睇下膠價 笑下

學下野

冇野學 叫大家向乞衣價同炒價說不 唔玩好閒其實

同意
向炒價說不

其實仲整緊個盾

佢係綠色form都有拎過嘛~

趕係月中拎

我唔知...應該趕唔切 可能要係月尾先有第一件成品出

反而玩唔存在系列

屌 想齊左build 但唔想要原始form

我都無買

great cross z 要入 如果最尾build final form要入 rougue入 但屌grease人設好靚但入唔落

猿渡無入

海海

咦你地講個條友我有電話喎
利申交收過全新野冇問題，同佢嗲咗2粒鐘

咁多人都有交收過

GREASE造型太正,訂鳥~

我不懂欣賞

有條友原本想叫我幫佢入創動11兼買我隻熔岩龍 啱啱同我講唔駛 好彩未買創動11姐

齊line所以訂

音也好型wor

同意 好期待音也 啫喱龍當冇出過 接受唔到造型

同你掉轉 鍾意啫喱龍 無訂都要追返現
訂左海 不過無咩feel

可能我鍾意金色多過銀色 加上啫喱龍套嘢入面好廢咁

grease好有軍事武器feel

build gennis 屌grease可唔可以進化第二個form阿

個角色都型 同社長一樣有加乘 令到想買佢既shf

可以 不過都無興趣

我同佢交收過一次全新冇問題好爽快添 又傾左成粒鐘
但之後再搵佢買野 佢又話有但又拖下拖下 幾星期至成個月先覆一次
都唔知係放定唔放 最後都係不了

點解你明句嘢講咩 睇咗幾次都唔明

build gennis

屌grease可唔可以進化第二個form阿

hahaha我都唔明 其實係grease可唔可以有第二個form

個個都俾R水吹

嗱 我無睇錯啦

有次諗住交收完就走 俾條友捉住講條line佢買咗邊隻邊隻 當初有冇訂 點解當初喱隻有訂 點解另一隻佢覺得唔洗訂

我都有比個人交收完r水吹 唔知係咪同一個人呢

本身毒 好少俾人R

第一次交收都吹左陣水

有時覺得交收呢家野好微妙 三唔識七都比電話然後又嗲到陣

呢個我認同

我都認同 所以第一次同佢交收都感覺幾良好
雖則之後都冇約實 又冇比佢飛機
但佢拖下拖下 一時又話有 一時又話搵唔到隻野 一時又話下星期但最後唔得
最慘係例如今日問我幾時交收 我答佢幾時+叫佢留電話乜乜物物佢都冇睇 突然過幾星期又覆返我最近唔得
完全唔知想點 即係放定唔放定放左定咩

賣家好好人無放到飛機 終於收到ex aid色紙

最重要的一塊拼圖

買埋Lazer直頭可以SHF還原版

400樓下就可以帶返屋企

一街350

抵屌

幾錢收到 我收唔到

點做野㗎

香港好少貨
嬲！去日拍

我想買個碟

我重複咗隻電王

8月4日公開の映画『劇場版 仮面ライダービルド Be The One(ビー・ザ・ワン)/快盗戦隊ルパンレンジャーVS警察戦隊パトレンジャー en film(アン フィルム)』が、8月4・5日計2日間の興行成績で、動員数21万3,166名、興行収入2億6,035万9,400円を記録。昨年の『劇場版 仮面ライダーエグゼイド トゥルー・エンディング／宇宙戦隊キュウレンジャー THE MOVIE ゲース・インダベーの逆襲』(2017)と比較して、動員比106.1%、興行収入費103.8%、過去5年の夏の「仮面ライダー／スーパー戦隊シリーズ」との比較でもNo.1の成績を収めたことが明らかになった。

唉，無散買

咁好賣

快d來香港上

念力中

見到金兔銀龍set 330

龍兔樽好似唔錯

排百事300

買啦

港魂有就訂 無就算

排350

點會有，呢個係劇場版連戲飛嗰set

無咪慳返

高過我

唔係排310咪偷笑囉

成日見到 明知佢個價閪點解仲要排咁低

漁翁撒網 賺得一百 得一百 辛苦錢嚟

好耐無咁期待新拉打
條腰帶又正 不嬲唔好DX嘅 今次應該都出事了

雖然睇完偷拍預告聽到主角個死人gag聲開始驚驚地中伏

得啖笑 呢啲時間撈倫敦金直接full pay架超跑啦
講完繼續默默扮工找尾數

呢條

佢有呢份天份先扮熟

Yes 好難頂
希望係暫時用左變聲器

等聽日咪知咩人囉

保持距離

預左都係d mk o靚仔款架啦

師奶喜歡形

好傷心，Leia仲未開訂

不妨試下直送

點得呢 ，要幫襯預巴

正呀

上網頁版都得

唔送寄去代運倉is ok

阿叔我邊識你地呢d後生野
唔直到屋企就由佢啦

公主我試咗可以直送

巴打們 我去轉大海搵何生針針先 btw shf會唔會出埋build gennis (最好真骨)

搵未來人答你

發覺佢仲未係好知排隊流程 普通shf都唔知出唔出 仲妄想真骨

召喚叮噹

呢位巴打吸負能力相當高

人設好靚但係編劇唔掂

咪碳

佢同原子巴嘅負皮平均數高啲

話說隻手你黎

其實我知

對唔撚住

想奶

事旦啦
又唔會少條毛

轉載

即刻縮

我收得好密實

兩個差好遠

Gennis

越多負皮越爽

爽唔爽

話說你個皮套點

closed file

我係馴獸師

有無師兄知依家雙子座加隆咩價

隻撒加買左無耐就甩油

咁整到一半既件點
唔係淨係衰頭套？

變垃圾

唔搵人重整頭套？

唔啦，熱潮已過
我都係當蝕左訂就算

啫係無要 ？

無要

好耐冇浦頭，又係時候留名

我以為條片佢㗎

加野轉載扮自己

香港雜誌都係

仁叔訂左，Thx預巴

雜誌咁快幫海海整定車頭相

哪

原來係之前某gp好出名嘅梁同學 個lv0 $300 post留言有花生食

到咗啦

又玩社會實驗

預巴認自己大乳

事旦啦
我都唔在乎

好撚累，今日唔係扮工，係返工

無陰公囉

都係一個名啫
係咪啊大乳

zi-o音效好好J
Kaman Rider~~~~~

事旦啦

等睇話嘈

又話返工

指定動作
今次竟然話造型靚既人好似多過話柒

一路返工一路J

放咗工啦

經過Build Driver既交響樂

我唔知乜撚叫嘈

我覺得ok喎
話柒既咪又係會入shf

個頭係有意義
不過有咩唔係屌咗先

根據慣例
zi o既shf素體會令人滿意

到時先算啦

話明指定動作

Pipimi

拜託了

撕裂

溢出！

YABEEEE♂️

唔訂

冇訂 隻隻訂那有位

潤...

同意
有性趣先屌

吞噬

等8月中公佈

好 唔該

off topic 一問
依個輸入法邊度有得down?

蒸血

我係app store買

CIAO~

梁同學嚟

Exceed charge

ERROR

乜原來係佢黎

創動

溢出

極凍心火

ninja

原來孤已經開左天女

我都old news左

真係有分普通台座同燈座

等多d圖先再決定 反正四川未開

竟然唔洗2萬yen真係奇蹟啊

大奶奶

今日天氣好好

好似今日公報新拉打邊個做

輕！先！

2點

早

2點

咁幾時再公報新嘅shf

早
2點開估

咪超人囉

隻揪 ok?

今個星期公報隻超人掛

想訂魂展黑orb

訂囉

退燒了

哦

哥修羅係咪無得訂啦

中南海價

義海價

菊價

冇

好大隻

好大對脾

香港無乜人會買

九尾都無人挑戰啦

運費好勁

擺隻"成龍"係屋企咩，我記得上次卡比獸先正呀

試下囉，人一世物一世

開2次受注

香港就已開全新

大量全新已開既lv 0社長

童年

吓
唔係投資得好開心咩

為童年

開盒只作檢查

全新已開處女膜仲係到

買公仔送女

香港地 買得起 放得落 條件下
女呢方面應該唔怕無

我無女

左右手喊緊

唔講架啦

當梳化一個人坐

我而家係見習魔法師

二個人坐
試參考 巫師3獨角獸

摸下魔杖

師父話唔比

去去武器走

必睇

咪碳喲

霧子攬攬

佢地依排d IG 都好多依d片

史怒比

penut

一齊玩咗成年就分離

最難得連幻德大叔都加入埋愈玩愈開心

希望係日劇會見返佢地啦

準備好公報 男/女 mk/毒撚

mk

ジオウ: 奥野壮
ゲイツ: 押田岳

好幼嫩

女主 大幡しえり

又要去廁所

美空最高！

poppy呢

好似麻麻地

好後生

幾靚仔

另一套日劇

有d似Amazons 個ayu

美空最高

其實差唔多套套拉打都用新人
好多紅左既出道作都係拉打
佐藤健 菅田 進之介 小田切讓

又係junon boys出身

可以早點休息了

福士倉汰冇睇 唔知係咪出道作

好似都係

都ok啊

常磐ソウゴ役：奥野壮くん！
明光院ゲイツ役：押田岳くん！
ツクヨミ役：大幡しえりさん！
ウォズ役：渡邊圭祐 くん
常磐順一郎役：生瀬勝久さん
一炮過

喂呀

川口春奈嚟喎

17歲 扑扑脆

傻橙幾時先紅得起
其實個人幾鍾意佢嗰種傻下傻下又有活力

哦
唔好意思

窪田正孝嚟喎

佢上緊位啦唔係咩？

新女主 睇佢其他造型都勝咗..

我成日以為佐藤健係傻橙 佢地依加個髮型同樣有d似

好既開始

好似上年先有返套日劇拍下咁

傻橙係佐野岳

之前大乳先話請珍惜美胸

咁我都相信新女主都有好多可取之處嘅

幼嫩的開始

唔會贏到霧子

我覺得好似樣

轉推

差好遠

霧子愈來愈紅

呢個又係驚喜

爸爸或成為最強...

喂

龍騎feel

編劇習慣

我幾鐘意睇佢 佢喺Legal High 入面好好笑

個樣旺角執到二隊

不行了

SIC Build

啊啊啊啊啊

好過美空太多了

魔化
屠咗得到錶面獎勵

我覺得係美空係BUILD個村姑造型問題

d 怪人行SIC Rider 風

第一集怪係Build怪人

美空可以pass

幾靚

二拉似秋山蓮

出黎啦 霧子

呢啲咪小鮮肉

我會繼續支持美空

呢一刻我係諗
點解唔係女拉打

poppy>>all

有興趣就睇下

暫見build

變身pose

硬係老豆會搶戲

神呢

老實說
神真係會搶戲

睇黎真係搵得到D人回歸喎

的確會
但都好想見到佢

睇下出咗名果班肯唔肯啦

wadiu

錢

咁既！

今年怪人都可以出shf

唔知真定假
慎入

真 Trailer 有

錢其一啦
義氣都要嘅

都未必只係錢
菅田聽講當年好似話經紀公司唔想角色定型之類推東映所以之後未請到返黎

應該係第一代時王 ？

我估係50年後嘅魔王
但最後男主從善所以冇變到咁

利伸9up

最近一兩年果啲搵到唔奇
之後重有幾多個回歸先至見真章

果兩舊oreo勁趕客

....... 金撈

正常呀 由遠開始變咗一開始就搵唔返本人拍 點吸引人睇落去

紺野彩夏

咁快打大佬
留返最後一集先

岩岩都睇左簡介，幾得意既
突然間有人同你講50年後你係魔王

呢套衫還可以

老實說
扮過有幾影響形象
一個wiki都可以睇返曬每個明星過去演出

應該係怕定形 >>>> 影響形象多

紅緊既話最驚人剩係提佢一個角色 驚角色定型 接唔到其他類型角色既job
我鳩噏

算啦河水不犯井水

紅咗仲驚咩定形

啲公司諗野係咁架啦

咁又係
不過我覺得菅田乜撚都拍

桐山漣

對比下的確係陰公咗

有冇巴打都有儲果隻食玩 converge kamen rider

個DX 變身腰帶好似主角咁一野車埋去會唔會爛

佢出現係驚喜黎
點會咁快比你知
淨係見有Genm RideWatch都知應該有佢份啦
同埋玩未來喎
神Backup咗自己咁多次

佢個設計應該耐扭掛

不過玩都唔會好似佢咁一野打過去既

有配角 點可以無主角

一集一條又如何[

問題唔係過去有冇拍過有冇人知/提返
係你紅左 fans唔係淨係得舊拉打fans
仲有新fans 同多左人留意佢既動向
你叫個啱啱拎左日本金馬獎既返去拎住條腰有講啲中二對白變身
呢個世界好多人拎拉打/特攝黎笑on9架
Uwants個fb page呢幾日都拎zi-o同超人既片出黎笑 下面真係一堆人當呢啲係白痴仔
你試諗下即使冇人識菅田
網媒就咁一個「日本影帝用USB變身拯救世界！」
又比班高智慧撚笑特攝笑日本 你都咪話唔影響印象

班選角唔撚掂wo⋯⋯⋯
期望值直線下跌

反而覺得腰帶個造型麻麻

佢個錶芯要雙入

用香港嚟做標準就曬鳩氣啦

老實說 得罪講聲
我情願係女做拉打

之後插入

竹內涼真早排同浜辺美波上綜藝都擺變身pose 應該日本人自己唔會覺得好大問題 香港就算啦 乜都批評

我都想 不過無乜可能

不了 女會直接棄

你肯定日本有好好多？
唔出聲唔等於班觀眾會接受
菅田拍完科蛇劇場版都冇再拍過 要桐山漣自己做joker

其實東映係醒就學下marvel studio咁玩法啦
明知鍾意拍大合集片
趁未紅就應該簽多幾套電影約啦

而家拉打主角位 個個新人都吼住
唔簽咪唔好拍囉

拍完紅左先再搵返 梗係睬你有味啦

其實做到拉打應該都幾光宗耀祖吖

全中
菅田拍完科蛇劇場版之後 都要桐山漣自己一個變joker

幾多男主紅唔起 二打六都冇得做

紅唔起還紅唔起 紅唔起好多因素既 尊咁既樣

日本特攝真係老少咸宜 係人都岩
點解近幾年有幾個拍完拉打即紅 就係因為有班師奶陪個仔睇 點知睇到自己

比起其他動漫感覺上高一級

但香港係正正相反
動漫係細路睇
特攝係比bb睇

日本幾多腐女睇 係港女歧視

意思係好多新人當特攝/拉打係一個機會比佢跑出
得就得 唔得就摺埋
當你跑出左 你仲邊會咁得閒咁好心機返去 本身熱愛拉打另計
唔好諗到佢拍拉打係咩大事 佢紅得起唔通仲想成日掛住拉打個名咩 我地係fans梗係覺得佢 最好佢套套劇場版都係度tim
但經理人公司唔係呢

條女個樣仲man過條仔
仲要睇個款出黎仲係驚驚青青咁
你話我主觀都咁話 唔慌識做戲

連本身班男都睇低一線講條撚咩

反正都係又矮又瘦

二拉都樣都唔得
雖有睇順d男主個樣

其實係拉打啫 日本都係
超人近幾套啲女主都唔錯 ig得嗰百幾k followers

香港咩都話毒/宅 日本本土都冇咁誇張

呢層就收收油先

所以我見d師奶好鐘意蒼士福太
話: 吖，你就係宇宙來了個個

所以佢咪爆紅去左拍電影

寧願係之前傳得最勁果條mk仔
雖然mk味係濃 起碼真係靚仔d同有台型d

但而家都好似收左啲

如果夠膽用霧子個d又靚又打得既做女拉打
肯定會更多人睇

大眾 觀眾點睇 同個演員點睇完全兩回事
菅田 桐田真係最好例子
兩個一開始都係新仔 有大job 緊係接嫁
但拍完 有人識重會唔會返黎就第二回事
一個就本身自細就鐘意拉打 有得做拉打已經開心 夾到就會返黎
一個只係想做演員 對拉打冇咩情意結 之後啲job不停咁黎 冇咩理由推左啲job返黎拍拉打

當然有啲更加極端 拍完係討厭埋拉打提都唔想提
不過我覺得一般都係作為一個演員 夾到咪拍嘅唸法

笑啦 兔兔夠青靚白淨 龍我夠冇肌肉叫筋肉白痴
睇下套戲點塑造架啫

依加做 Bleach 都算好紅

呢個當然 但好多時都係夾唔到

依個都接受到既，做學生吖嘛 扮未發育係咁上下

所以咪話唔好期望太多邊個會返邊個唔會返 當kiva一樣係隱藏人物算 出就當bonus

咁又唔好，乖仔樣襟睇過mk樣
睇耐d應該會順眼d

橙爺一開始都戇下戇下
頭髮長左，衣著轉左都幾好睇

zio男主要學下著衫先

女拉打主角 不了 唔想童年崩壞

戰兔靚仔wo 其實唔係抗拒佢唔夠man
講白d 條新仔柒

講真 如果戰兔個演員遲一年先接zio就正

筋肉白痴真心笑唔出 到⋯

基本形態 還可以
其他就.....

男主演員個名...

同埋我懷疑東映有啲大台feel
好似之前訪問話拍拉打其實啲演員幾辛苦 日日勁早起身拍到晚收隊 咁拍法拍足一年 可能有心理陰影 見到拍拉打都驚

重有唔知佢地係咪會擺架子 唸住當年你地紅得起都係靠我地 所以冇打算高人工咁請返佢地 所以先得啲紅唔起/義氣仔女肯返黎拍

一切都係我9up 亂估 有冇人知真正係點

歷代最強女主?

叮噹嚟識用時光機

今次真係最後生主角

之前睇日本節目講拉打
講exaid 最後決戰果場 由早上拍到夜晚

有

有
不過唔係儲哂全部款 SP都無錢買

菅田真心夾唔到，佢d檔期可能排到兩年後

今次主角未成年...

好似仲讀緊書

睇怕係半年番

你當園田真理死

菅田之前話佢一年拍廿幾套電影 仲要唔係客串下咁簡單

最多第二係霧子啦

可能一早已經拍左w出場既集數 / 配左音 然後搵a哥代替出場,w+accel 幫zio

睇緊套dele 睇佢鳩下鳩下又幾正

點睇都係霧子第一 真理第二

兩大男主

未得閒睇添

老實講，唔差

係男神

個題材幾好

黑絲

都收貨

會唔會可以用舊片剪入新片度當出左場呢

睇下 暫時得二集

而家先追返朝5晚9
追完先睇dele

睇完故事背景好熟口熟面

誠意欠奉喎
不過肖像權照收版權

嫩口
個樣旺角周街都係

劇情有待觀察

難啦

渡部秀 好似會拍

都照收貨

男主乳齒樣，btw我係劇情撚

劇入面都係黑絲

知你有深度啦大導演

搵啲幼齒吸納新一代，引人睇下一代

掛住睇劇都無開過pa4

霧子都係黑絲
但真理係細個既女神

啱，我識幾條女因為賤兔而睇build

垃圾機
睇bluray用xbx都唔用佢

得翔太郎一個都收貨
橙神如果可以搭埋柒蕉就perfect池

呢層見識少 答你唔到了

好想要 ，但好貴 隻alfa 我加多幾舊已經買到real action heroes果隻

driver同exaid 一個就兩邊大車轆 一個就兩邊大卡帶
build都

桐山漣真。拉打粉

捱埋三集build 就知㗎啦

霧子都係黑絲

你個名

睇得幾多集

黑絲加分

而家海海彈出

係咪得我一個麻麻菲利普，不過覺得翔太郎好型

DCD form可能係兩邊大既神主牌

poppy護士look完勝

之前有套做學生㗎

兩邊一堆卡牌

亞樹子粗脾完勝

制服誘惑?

拖鞋贏咗

唔洗估,一早有圖

不論樣同角色設定 我都係鐘意翔太郎
唔明點解菲利普紅得起 翔太郎就乜都冇

右下點都好樣過而家依件 同埋有d邪氣
而家果件 完全睇唔出邊忽似王/魔王

最好揪係ooo女主角

咁得18歲咋嘛人地

係咩 唔係得fourze之前嗰啲都未有圖咩

海海磨咗好耐了

岩呀 你地見唔到情報圖咩
Decade 似係中間強化型態 佢隻錶 有多個位可以插多隻錶 之後decade 塊面就會變樣 插build 變 sparkling

海海加油呀

oh sorry

係囉 況且係話50年後係魔王 唔係18歲呀嘛 係唔似架啦 都未係

佢唔係型
佢係鳩下鳩下果種氣場好吸引

右下17⋯⋯

但菅田真係幾好戲

當年應該係靠變身仆街果下惹起廣大女粉絲母性想扶佢一把

升學指路已經寫：我要成為王

已經唔敢想像佢個潺仔款大叫：我要做王

桐田都有份仆街嫁 雖然次數少好多

成為王好多種既 文職都可以有王

已經估到第一集係成王即黑化拉打主角統治未來，二條友坐時光機回到過去

戲路廣 形象百變
個樣有性格
(靚唔靚仔就各花各眼)

執到好籤
好似有套唔知咩國民級日劇 係朝朝早都播定點
入晒屋之類

爆紅 輕輕鬆鬆

角色情報講左啦 唔洗估
二騎一兩集就被說得左 變左同行

幼嫩的我要成為王

路飛起碼有腹肌
新仔腰都無呀 陰公

626 topic 決定？

龍我夠話格鬥家

你又知嘅

感謝東映提供笑話

戰兔夠話科學家 點知發明係抄葛城巧 葛城巧抄葛城忍 葛城忍抄外星人
戰兔小學都未畢業

跟官唔知官姓咩咩

梳 戰兔靚仔 我唔會質疑靚仔

都差不多1001

放工前推爆佢

個個都收工了

本身仲以為今日跟手講埋出shf

我都想

唔好再恥笑kiva

努力

下一套可以出個唔洗打嘅拉打

變完身然後嘴炮贏

無人笑

其實當年因咩事無出
收視低？
劣評如潮

嘴遁好似另一套野嚟

寫升學指路要成為王 嗰時唔知要打同成為拉打喎應該 唔明有咩問題 升學寫要成為王同我要考第一一樣啫

再同Deadpool crossover
拉打進軍荷里活

鎖鏈問題 好似係

收視真係好撚低 但係emperor form都出咗

鎖鏈問題唔係前排講㗎咩

係咁多年一直冇提原因 前排先講係鎖鏈問題

翻睇完覺得點都好過ghost呢舊

做咩啫

好似話隻腳唔知點搞 就不了了之 好似話
都合理 當年啲shf 素體 果啲合金腳

唔撚係掛 鳩痕鞭屍

講黎講去都係我個人覺得個選角唔掂
無王嘅氣質咁姐

當然依家野就好主觀嘅
梗有人鍾意 唔鍾意

理由求加作

ghost真係大佬
其實kiva係唔算差 只係細路睇唔明 同埋時間線跳黎跳去好亂 前面仲要冇明確主線

講明先
無逼人鍾唔鍾意

有訪問問真骨會唔會出kiva
佢話有困難係隻腳 努力中咁